唉...今次真係幫唔落大雄.....

花心到咁...

仲要咁多女
點解我一個都無
偽毒大雄 屌你老母

Btw最尾個shot 好sweet

睇上腦？

有咩問題

😮👌🏻